2019倚天屠龍記 (58) TVB 星期一至五 8:30pm 瘋狂追擊無忌弟弟

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

若黨留名

小若黨留名

我留低圖之後走先

敏黨留名

歡迎加入敏黨

支持bro新圖

係街留名先
敏黨
圖後補

我敢講在座既各位

LM

張狗落地獄

祝祝三連錫送比若黨

滅絕黨留名

有冇Ching識整敏敏同若若嘅WhatsApp Stickers出黎？

迷若

留名

無弟so gay

邊度有

以為1001就無人見到

我否認

你唔係基就係腐女

gay到1002

點解有1002

好pure好ture

嗰幅圖係用嚟講你哋敏黨屈我係基
其實captain先係

佢地兩個同時留言

同一時間

屌 睇睇下令女 無啦啦po隻狗出嚟做咩牙

貼埋去貼圖區la

你都傻更更的

教主

邊到係貼圖區

女人 1 賠 999
男人 1 賠 - 1

敏黨留名

倚天囡囡貼圖區

#1有

戀愛了

都話45集先開估
啲圖係之前明珠台播captain時連登啲圖
全部都喺戲入面出現過
邊度基

試緊自製敏敏stickers

無人接18銅人

我估無忌弟弟係女

之前明明女仔佔大比數
你哋真係難以捉摸

不男不女

gay佬

跟 佢應該係腐女

腐屍

我估佢 男人 但 無j

講返，芷若會更加想要

唔係

手足無私share plz

我唔同你哋講啦
你哋咁鍾意屈人

搞咩 周圍都無忌弟弟既腳印

added

你貼晒佢啦

等我研究下點樣可以整靚啲之後會share比敏黨手足

紫衫龍王

一黎就貼咁多圖

不得了

敏黨 到

自己友埋黎取暖

大家係咪都用Wstick？

小昭

太興奮 想抱下你

無高清圖先係重點

最好唔好用殘體字

btw 我都join, 有冇人share高清敏敏圖 i need 九公主

逍黨

圖

妙風使不了輝月使還好

whatsticker

努力整緊若若但係突然有好多新圖

快到。

係咪琴晚有手足講過，臨別前張狗一定執返佢一劑？

喺度

呢張又係咩戲

支持

畫心師

呢套都要睇睇

睇完 射鵰就睇

心情好差呀

無忌弟弟同我死出黎

隻眼好靚

其實不悔靚過趙敏好多wo
芷若雖然清純樣但唔算女神個種靚
趙敏靚但輪廓太普通
不悔一出場仙氣已經爆哂出黎

搵唔到可以問我攞，我有backup上mega

呢套如何？

想睇，youtube之類有無？

俾我排我會排
不悔>素素>阿璃>紀曉fu>趙敏>芷若

倚天同一導演
睇蓉兒
無咩感動位
無咩驚喜
郭靖好蠢好難頂
但都好過張狗

如花好睇好多

剪接好一岩一忽
但祝祝造型靚

老母先正wo
milf

不悔果種唔係好亞洲人樣 係靚, 但無乜感覺

不過好主觀

利申我係以戲入面個look排 冇睇過佢地真人

芷若>>敏敏>曉芺>>>>素素=不悔=小昭>蛛兒

想要負皮咪講囉

係咪都係sad ending：（？

my list 芷若>> 曉扶 = 不悔 = 素素 >> 敏敏 = 大師姐 >> 小昭 = 珠兒

我就係講戲中個look

應該唔算

祝祝有邊套happy ending ?

唔係
最後有重遇

咁樣掂唔掂
我對design呢樣嘢唔係幾掂

芷若=敏敏> 小昭=蛛兒> 曉芺 >>>>素素=不悔

有敏敏就掂

惦呀
有心 bro

落堂

原來不悔先21歲

我要

回家了

芷若>all

一千 談判

比我我會咁排

敏敏>all

incomparable

艾加

簡而有力 佩服 佩服

睇左畫心先
個look幾正

睇黎呢到得芷若軍同敏敏軍
我不悔素軍都係收收皮先

我曉芙黨

都唔係既 無忌弟弟都係一個人 佢而家係呢到都唔知幾開心

係

唔係架 大家自由討論
你有不悔 素素靚相我會比正評

有敏敏喺度其他人無得入榜

劣作
反應好繼續整 歡迎提供素材

睇黎佢無力反擊lu

我都係 我係兩個人妻+素素

敏敏世界第一

其實鍾意gif 多d 不過都唔錯啦

你係用咩app整到有啲地方係透明

其實我都覺得楊消最正
佢次次笑都chok聲yo我都濕哂

Photoshop退地

我諗住整sticker
gif唔難整

不梅靚呀

左使後面都無咩點打 比張狗打晒

我用手機整好難cut到好細緻

yes
敏敏未出場前 我都無睇過女
真係當金庸劇咁睇

好似有

係九雲慧個種feel既靚女

祝祝打戲 大部分係畫心師

放住幾張先
全部修哂背景PNG 可以直接當STICKER用

不悔有波路

好有仙氣牙

識貨

21歲 仲有得發育

支持巴打

yes入唔到隻眼

蛛黨留名

你用photoshop去cut?

真係靚， 6 叔就爽

睇緊頭幾集如花
好活潑好陽光

高汁

駁唔刀

係呀 ps cs3
除非係街都想整
唔係唔好用手機呀
cut圖/整gif都難搞好多

周芷若身痕張無忌不在呀

上咁耐
你讀緊N幾

2個半鐘
n2

正呀

你又睇

巴打辛苦了

我迷紀芙

岩岩先睇到趙敏登場
利申: 曉芙黨 小昭都好正

好波

點解有張敏敏混左入去

我終於搵到一個app係可以細緻cut到咁
cut一張都手軟

各位敏黨

皮已正

你好嘢

話時話
唔見無忌弟弟嘅？

今日都無得播 仲入黎比人圍咩

打壞後生，體能差

仲有張蛛兒嫁

可能j張狗j到精盡人亡

芷若=敏敏> 不悔> 蛛兒> 素素> 小昭> 曉芺
但係我都係最鍾意蛛兒

比人屌爆左個菊花

叫佢食返晒地下啲嘢

佢極其量都係捱斬

多謝

我456都開唔到

蛛兒真係好正 好主動又活潑，又成日撒嬌btw佢去左邊蝠王冇食佢又唔講佢係邊

終於返到屋企可以開始追post

你睇到邊先

冇提過 之後無啦啦同金花婆婆一齊彈返出嚟
冇良心嘅狠心短命鬼 張狗

開追故/圖片模式睇喇
我廢時太長金剛棒同哂大家data

今日無野追

等無忌弟弟上水

應該要等星期一

6:48

佢唔上水搞到成個post冇咗個歡樂嘅氣氛

張狗對住靚女都唔會有良心，何況係蛛兒

星期一真係世界大戰

呢張好正

敏敏15年啲網劇

好多gif等佢上水

未出周芷若嗰陣都可能諗下 又話守護一世 出咗之後 蛛兒去咗邊都冇所謂

冇佢喺度真係好悶

呢幾日多左好多gif & sticker

你猜

推po速度慢左50%

點解黑寡婦唔係蛛兒

求其打

ok

老金筆下第一抽水高手

無忌弟弟你喺邊度啊

用盡畢生技術，暫時整咗3張
遲啲整晒放落sticker再share比大家

睇到岩岩見到敏敏

佢可能mon緊post恥笑緊我哋 消失一陣就成班咁掛住佢

自high緊

雷神係小昭黨

佢返返去金花婆婆到 小淫賊嗰幕就見到佢

謝謝

I am groot

辛苦晒

你地開始有病
竟然會掛住無忌弟弟

巴打

大家都想發洩

無睇2日，50去到58

幫敏敏整張小淫賊

張狗個頭

剪開張狗個頭啦

今日先星期六

呢張好到位

可能又對住無忌圖劣/捽緊

可能無忌弟弟今日去左衝擊立法會比人拉左
真正單挑六大黨 好偉大

原來呢套GAY片黎

btw敏敏2015年已經比人話緊冇波

著睡衣好可愛

屌你老味點解不悔妹妹要跟個跛腳佬
黑衣人打撚死佢咪算囉

好得意
好想同佢一齊訓(齋訓)

依樣真，不悔靚過哂四大後宮，可惜戲份太少了

芷若係仙女

個女啲基因屈機，仲靚過阿媽
屌屌屌屌屌

仲最後生添

鈺琪都自嘲

蓉兒之外都係中規中舉
感動同驚喜就想點有。。

真係太靚喇

肯覆其實算親民仲要係講呢啲野

為左鈺琪 我等一輩子也等

佢咁問 我咁答姐

同意,不悔似混血/外國 唔似亞洲人樣

個回覆好趙敏

不悔同小昭個演員調轉就啱

RIP無忌弟弟

btw同導演但係。

唔好死呀

又要打J

石禮謙＝成昆

無忌弟弟＝范國威，暈左入醫院

原來嗰演員98年，扑扑脆，仲細過me，其他女角平均都25，26歲了

敏敏呢個POST加左好多分

真勇武當派

敏敏係隔離一桐post屌打一桐

小意思啦

隻眼好生動

連敏都咁講

原著後面仲有幕架，無忌返到武當見返佢大叫六師嬸on9電視拍都唔拍
其時楊不悔已與殷梨亭成婚，一同來到濠州。張無忌笑著上前請安，大聲叫道六師嬸！楊不悔滿臉通紅，拉著他手，回首前塵，又是歡喜，又是傷感。

其實最尾點解又是傷感

你更漂亮

係最漂亮

可惜沒有我敏漂亮

溝唔到佢，益咗自己六叔，原本叫妹妹，依家叫六師嬸，你話傷唔傷感啦

天光整到天黑
都仲未知點樣擺 sticker 上黎
小弟愚笨各位原諒

倚天好大突破

要埋你張wts wallpaper

好有心祝祝會知道的

勁吖若黨有愛

身為敏黨都好佩服

個導演係香港人

轉黨吧

呢層簡單好多
其實我本來唔多用 sticker
更加唔識整 sticker用左5個 app 加埋一齊
如果我整其他野生產力會高啲

same

Thanks

放上whatsticker得唔得

佢唔係淫敏架咩
轉完黨變淫若就不了

對敏忠心 佩服

巴打用手機整咁顛?

sticker

係呀 但倚天爛尾

公道計
計面形同五官係不悔最好 典型瓜子臉
不過祝祝就清純+身材 敏敏就英氣+隻水汪汪眼

同意

wts真係好少用
相返tg就唔同

有咩搞我唔好搞敏敏

好波
整得靚

師兄係咪認錯人

冇人鍾意小昭多啲？
話哂陀地

More stickers

笑死我，你無啦啦入咗淫敏黨

如花呢個角色真係世界級
邊個會唔鍾意

點解敏敏上武當個陣話自己係張無忌
張真係冇 烏~~~~~~~~~雞~~~~~~~~~

張真*人

電腦搵唔到有用嘅工具整...

小女子不賣身嗰句好正

張真人嗰時未知佢嗰個無忌做咗教主，佢嗰時以為嗰個係咁啱同名同姓嘅人

好呀

你用iPhone如果用Android可以放上whatsticker比人down 唔知iPhone得唔得 我用Android頭先已經張上面個d冇背景圖變做stickers

因為個名又比人誤會
一係改名一係正式加入淫敏黨了

我睇佢同三叔表情係有啲懷疑

佢哋知道如果無忌係真嘅話 一早相認咗
無忌咁細已經識佢哋
趙敏一開波仲要自我介紹 恭恭敬敬
佢哋就估到唔係識嘅無忌

sorry
ID太多認錯唔出奇

終於露出狼子野心喇

比d意見
得唔得

我宜家係用緊2個app整

言行舉止改名是改不了的

你係咪想入淫敏黨好耐

唔好加粗口
敏敏唔會咁rude

我印象中淫敏黨好似得2-3個

硬係覺得有少少怪

得

巨龍開始的

list出黎

巨龍1號黨員 你係2號
我做3號OK

病毒由巨龍傳染

正確，佢改咗名但都改不了淫敏的性格

btw話說都好耐冇見你

好似張三丰咁講
正所謂好名都可以心術不正淫敏
比人誤會既名都可以係正氣

屌你真係想做
咁快啲走啦

但本身邪氣就唔得呢

WhatsApp sticker

巴打 你係唔係用 magnetic lasso tool ? 個邊加多少少feather 會唔會好d? 個白底邊又好遲有d sharp

主動加入佢係第一個

我入去做臥底
明教都可以有正氣人士
淫敏黨都可以有正氣黨員

淫敏黨講正氣

一桐除左tg sticker有冇其他

精神病院會有正常人住

鋪路鋪得勁過marvel
等我真係以為佢比人誤會

張gif 62mb

打我吧

明教係邪教都有正氣啦

啱呀 對住佢有少少性幻想已經唔係正氣

我係咪搞到位CHING比人圍攻
sorry
大家和和氣氣好了

誤會
我會用行動證明自己

呢個係啲唔識野嘅人落嘅標籤

大家都好有愛

兩黨進化到stickers軍備競賽

唔緊要我地講笑姐

無，佢主動申請入黨
你俾佢利用咗就真

仲整緊

唔關事佢一路鋪緊路入淫敏黨

要睇如花同畫心師既巴打可以down

好認真

狗黨不了

鈺琪請瘋狂懲罰我

我會用行動證明自己

如花是完美女友

不了

你咪證明咗

好癲 日日24小時推post + 日日24小時整wts sticker

淫敏黨！

少量敏敏截圖
睇下啱唔啱洗

成班淫敏

幾分鐘冇入就推左30

想寫封情書俾鈺琪

日日都有黑化黨員

有冇敏黨巴打可以幫手諗下對白
我可以負責cut圖同整sticker

ching
樂背耳和平獎你拎硬

清者自清

水洗都唔清

若黨遲d會唔會開祝祝討論區

我睇完清位backup上mega
順便分享埋俾大家

岩岩將清整好既圖放上去
係咪㩒share file就放上黎ok？

G持

無忌黨洗唔洗開，得幾個

有幾個
咁其他人點對得住無忌弟弟

咩app?

無忌哥哥，魔教大魔頭張無忌
不過一直都好似得佢自己一個作戰

狐朋狗黨

開左WIFI先好睇圖
開左WIFI先好睇圖
開左WIFI先好睇圖

憑你依句已經值得正皮

thor敏敏

黑寡婦 蛛黨

好撚高汁

笑咗

幅圖到底幾大

Dog Cheung brother have JJ

background eraser

43MB

其實佢係唔係絲嚟？
利申: 幾粒鐘前無望post

清撚到

笑死

張圖

佢話45集開估丫嘛
跟住尋日又係到貼埋D偽娘野

Thx bro
高質gif圖

如果要拎不悔嚟比不如話小昭仲靚

go fuck

拖住手訓同佢傾計

定係冇鳩嘅巴

宜家先見到個句英文
黐撚線

點share比各位敏黨巴打

芷若/敏敏 > 不悔 = 小照昭 > The rest

睇嚟依個只會係開始
要轉set有wifi先載入圖片

要求iron man最尾撻手指果到

無忌弟弟消失

消失啦偽娘

你個gif會唔會大左d

hulk用iron d甲既

若黨唔好黑我
因為後面果4條友上一幕比人打到趴係到
所以我先揀ROCKET同GROOT做若黨

HULK比THANOS打到唔肯出黎

沖涼先 好攰

敏黨保你

今日個個都好努力

唔緊要 rocket同groot我好鐘意

敏黨收納人才

好多

唔好比巨龍見到

唉 唔生性咁扯咗

可以點樣唔自爆法share比各位敏黨巴打

佢哋啲互動好好睇兩個嘅眼神好温柔

巨龍馬上出現

曹操

第一張gif 圖好正

淫敏黨主席

ching 好波

請不要淫我敏
我敏型英俊帥白靚正美

g chi

Groot都好正 若黨大愛包容

低調

高質gif

睇睇下發覺佢個細嘴都好正

唔好逼我打丁

夠晒得意 同祝祝一樣

你出返去啦

發現巨龍d fd

做乜post成昆出嚟

我只係想好似范右使咁混入淫敏黨教導佢地
而家咁樣比你地誤會就如敏敏被誤會搶刀殺人
此時此刻只有敏敏能明白我心情

請大家享用

感謝巴打

一直都無誤會過你

講下啫 我又唔係真係打

成班on9

g持

無誤會啊
你真係淫敏黨嘛

對比圖

個日唔知邊個講似PEPE已經笑到收唔到聲

thanks

呢張唔似, 表情激動個陣好撚似

新增唔到

好張gif

1:33

如果有敏敏/芷若/不悔/小昭其中一個做我老婆
我應該會不反共了

iPhone can’t load 😅

死仔金庸 寫到我不悔bb益左阿伯

小昭呢

巴打地獄見

我有敏敏做老婆
我即刻投共又點話

真係wo 套劇完全唔講佢去搵佢，張狗冇良心真係
明明蝠王就係身邊 都唔問下發生咩事

too many requests
整咗ac但係dl唔到

我an機都唔得

我入到去都唔識點搞

應該唔係機種問題

不反了不反了

再屈我真係會黑化

蛛兒好慘 被無視

呢排番凌晨，冇時間上黎

唔屈，但係你都唔好扮

又post

狙擊佢

我係你嘅話就會話點屈我都唔會黑化
睇嚟居心叵測

你都係喎 收收埋埋咁多圖

敏黨深夜報到

IOS點用

今日冇即討都爆咗一個po
btw你地整咗咁多sticker真係好有心機

咁多圖 我唔信你一啲幻想都無喎

WOW

無

冇

因為Yukee兩個禮拜無打J了 邊似啲淫敏黨

嘩

根本唔會諗依樣嘢
好快連無打幾多日都唔記得

嗱 我齋望㗎咋 冇做過其他嘢

喺香港搵食咁艱難
係yukee俾到我繼續生存落去嘅動力

加入敏黨人人都可以做聖人
淨化心靈

乖

係 敏敏呢啲level 打完會好內疚

gay佬界唯一清泉
獨愛張狗

我睇下仲有咩途徑可以比到大家

我都唔識用

我諗我對上一次打應該係三月最後一個星期或者四月第一個星期一

岩岩又重溫左最後幾集
芷若

入敏黨定若黨好

真係冇

唔想知你幾時打

要諗嘅唔好入嚟敏黨

若敏素素不悔一桐黨歡迎你

你終於get到我想講嗰種感覺

見到敏敏就覺得其他女全部睇唔入眼

同時又唔會淫敏 因為會內疚所以克制自己
用欣賞去代替打J

聖人

係已經冇打J呢個需要

每次想打嘅時候 就會諗起敏敏失望嘅樣

即刻冇哂火 熄咗無痕
然後再由23集開始睇

點解要留言去問？

兩個黨可以一齊入
利申: 若敏黨

敏敏welcome u

無再諗依樣嘢

臨瞓前望多幾眼

僕人你今日作反喎
解釋吓你到底係邊個黨 做咩lm 芷若sticker

劣作

我望完可以瞓了

鳩整左一張 今次好細

晚安 我都要瞓了

都話咗睇錯
小的知錯了

個樣已經殺晒

good night

想睇Dog Cheung brother 反應
但佢遲遲唔肯上水

佢頭先唔係出現左咩

敏敏會原諒你

龍都無中過

有咩

想知佢睇完上面兩幅gif嘅反應

整返D敏敏先

到我

想比郡主照顧

望住敏敏扯唔起..我係咪有病
即使..我係話即使..以後有機會同敏敏一齊
我都只會因為扯唔起而比佢笑無能..虧佬...

凌晨兩點做咩唔用WiFi

入呢個POST開WIFI是常識吧

求J圖?

你扯唔扯得起都有病

建議退出敏黨 唔好淫我敏

呢張都好撚癲

單手解bra 然後...

你就嚟可以取代巨龍 做淫敏黨黨主

我只係想證明我唔係淫敏黨

睇到第5集，覺得個貝總好撚似TL
同埋見到個ed feel到最後係懷念青春嘅感覺

你地認清邊個先係淫敏黨

個plan用左兩年都無爆過data
自從入左若黨得閒無事入呢個post
依家我連岀街聽Spotify 都疾疾地

agger

解釋即係掩飾

淫賊！

不解釋了

又捉到件

然後幫佢戴番
跟住一齊覺覺豬

訓啦

啲造型好清純
個種青春少女味

淫敏黨暴動

敏黨

party with tl

同我一樣
無data

各位淫敏黨成員早抖

自從係呢度浦
無咩理過出面lihk世界d posts

頭先係出面好似見到有個名叫甄芷丹
而家搵唔返

我兩部手機兩個plan先頂得住
起碼要15gb先夠用

好彩我不嬲都係SET有WIFI先LOAD圖

呢到乜都吹到
籃波 足波 寶馬 LOL

單單係追呢度已經用晒我上連登嘅時間

比平時夜訓

真，人又無出面啲po咁多

呢個真我全部都有份

半夜淫敏黨作亂

目標推到所有即討黨都識無忌弟弟

仲要每晚都係咁

男人共同話題

稱霸咗幾個post

求WIFI

至少紅到45集

如花係若黨必修科

好似
點解咁樣衰都會有得演

祝祝個人魅力完美展現

唔識lol

就黎寫新登app闖出一片天

倚天吹水台
倚天創意台

認同 x 100000000000

個死人嘴

臨瞓突然醒起仲有幾日就到敏敏出場

一出場就比張狗玩腳

依家睇幾集?
20?

下星期好似21

原來已經咁快

十分掛住無忌弟弟

無忌教主，出擊
你呢個白痴，芷若，你知唔知你插緊邊個呀，你個腦裝屎架

我敏黨留俾若黨既時間唔多了 珍惜吧

若黨永久不衰

無忌能壓碎 迷若不衰 無論枯乾山水

好似啱音少少

CHING邊間教會

峨眉教

自從在峨嵋山上見到妳
多麼想在飛鵝山上見返妳

聽日繼續整
比d意見

精力用晒係整STICK到
放棄左淫敏既念頭咪幾好

原來要依家先收工

慘

郭襄：真是一個痴情少女嗎？【陳美濤口述金庸】

無忌能壓碎 峨眉不衰 無論枯乾山水

話2點又變到3點9 CLS...賣命..

巴打你諗住點share比手足

咁撚慘

的士完了

仲要好似無預期咁多人工

泥猛的入東涌都5/60蚊個頭
橙到

除左講恭喜之外, 我都諗唔到另一句了

咁辛苦唔好do啦

咩工種咁癲

Do 埋this month

早

各位早晨

😛

其實佢d戲都幾好 成日倆個深情對望 去邊都拖住手 呢版忌敏戀愛感太強

射咗舒服D. 一解琪毒
不過我中毒太深 解唔到
好中意Yukee

痴線個個咁早
24 小時營運

日不落倚天帝國

張狗d眼神feel到佢好緊張敏敏

睇到公海post話邊個邊個正有感而發

我覺得仲講緊樣貌真係太低層次，雖然佢係我心目中係最靚。講真單憑樣貌我真係唔會咁迷佢，未了解佢之前同普通連燈仔一樣未又係一個靚d既大陸妹，但當我睇完所有關於佢同佢既訪問之後深深迷上左佢，無法自拔。佢真人性格我夠膽講係大陸新一代明星既榜樣，如果大陸多多幾個佢呢種演員真係不得了，可能我都無咁身中琪毒

1. 零緋聞唔炒作，做好演員本份靠作品示人。
2. 懂感恩，出道至今每次拍完劇都感謝劇外既人，不忘初心，仲有佢老闆唐嫣，有訪問男朋友同老闆跌落水救邊個諗都無諗果斷答佢老闆。
3. 怕麻煩人，同佢合作過既人都話佢男仔性格，自己做到都唔會煩到人，無咩事既時候自己匿埋一二角，好靜。
4. 腳踏實地，做左臨記一年，由臨記一路捱到而家女主角。係佢行演員條路之前已經考左會計資格，比自己限期唔得就翻去做會計/老師，如果唔係唐嫣，觀眾都見唔到而家既佢。係到要多謝糖糖姐
5. 型象健康，唔煙唔酒唔蒲鐘意睇書做gym做運動去旅行，宅宅地
6. 勤力，為左導演要求即刻考左電單車牌。拍倚天提前一個月入組，練武打騎術，又為左部劇翻睇原著幾次，電視劇版本都有翻睇，力求完美角色

仲有好多不能盡錄，一個年輕既演員係大陸娛樂圈咁龍蛇混集既環境當中都可以保持到佢既初心，無被隨波逐流，真係好難得。除此之外仲要無整容，純天然真係買少見少。呢個女人實在太完美了，真係只能天上有，邊個有幸做到佢老公真係三生有幸。呀唔係，係三十生有幸！！如果可以娶到佢，我願意用死後打入十八層地獄永不超生黎交換，那怕只能同佢相處一日，就已足夠
各位琪黨有冇補充

此女只應天上有

訓左2粒鐘醒左就訓唔著打左呢篇文，個腦全部都係鈺琪

絕症 末期

我都係訓左5個鐘

講得好

見到鈺琪細個個樣都覺得佢好純潔，依家娛樂圈個個都有整過咁濟，無忌、芷若本身個樣真係同依家差勁遠，佢真係純天然。

利申若黨

一起身又要開始追post

咁可能敏都有整既, 不過細執囉
娛樂圈邊有得唔執樣呀

出街就唔好入黎啦

真係估唔到咁多敏黨共同興趣

都唔得閒睇其他po

唔好咁痴線啦喇

自爆

冇野補充
只可以話一開始就落標籤嘅人抵佢唔了解鈺琪

瞓醒 讚完佢煲粥好食

同佢食緊早餐

早晨

想問邊到有敏敏/芷若whatsapp sticker

又要開工
但係愈做愈精神

終於識GIF加字

放棄

無可能追到除非請一日假追post

求share 敏敏/芷若stickers

放棄生命
已到公司
5點半入睡
8點起身返工第二天

紀錄下

好似已經去到不問世事嘅境地

食完碗粥 個人精神曬

呢度係咪集中串黎

中哂
This is our 敏敏

青山早餐好唔好食

諗起痴漢底褲濕左張圖

會計界？

竟然

起身又要loop下鈺琪嘅起床鈴聲

祝祝遮住個褲浪位有d可疑
我懷疑佢

啱啱搭小巴見到有位巴打用敏敏為門牙代言張相做wallpaper上微博

重睇食粥個段，喊左

今朝搭巴士

想點

出現了

若黨與你同在唔好較自動 load 圖

我敏

丐幫同少林兩次天外飛仙出場果個係咩人？

終南山下，活死人墓，神鵰俠侶，絕跡江湖

原來有得較

你係用呢張wallpaper？
唔知嗰位巴打會唔會上黎相認

淫若黨

趙敏未出場個Post已經搞成咁
睇左十幾頁芷若得咁少相

若黨忙緊整 sticker

見到又唔相認

同埋若黨早睡早起

不過都仲好攰

大家知唔知如果唔load圖上連登食唔食date

今晚又放幾點

唔食

屌唔怪得出街上一陣已經食好多

少量
text佔好少

好想幫佢梳頭
死張狗

已經係鬧鐘

你提起我先記得未set

一日差唔多0.5gb係呢個po

我有日1.24gb
唔知係咪自己係咁up圖down圖

入新開嘅po就爆硬

嗰位巴打用m字額iphone
玩籃球game

依到唔係寵物台

有鈺琪既morning就係good morning

早晨若黨

我遲下返6日同你一齊頂住

想玩佢對腳

淫敏

牛奶仔hoball

無忌弟弟call馬 屌

好在我係三叔

今日都見到有師兄係車睇緊圍攻光明頂

真，唔係邊個會睇

張狗都叫風光過光明頂之開始柒化

我係鈺琪黨員

明智之舉

無人推post既

點搞

呢d咁既圖唔好貼啦
衰過bam圖

sticker個到點搞

謝絕宋九公

滅絕做乜摸我教主心口

死老嘢

好似2點

無忌弟弟

上水

瞓兩個幾鐘踩十幾個鐘

燃燒生命換取金錢劈炮未

@無忌弟弟

彭健新嚟

問號問號

...

隻眼真係好似

心痛我若

有

宋狗好似瘦啲

咁呢幅啱唔啱

你食晒人哋兜狗飯

掛住如花

邊忽似呀
我教主活潑咁多

一時間唔記得佢係邊個

成日filrt 女
臭狗公

暗示周芷若=狗飯?
若黨快啲出嚟反擊啦

同類要識些牙

唔夠你臭
隔住個mon都聞到陣狗公味

你依招差咗啲，返入狗屋再諗下，唔急嘅

我負你負皮

+1

若黨唔會理 算吧啦

公道講我覺得佢樣衰啲

若黨0戰鬥力
算啦 當我太睇得起佢地
畀人恰到上心口都0個反抗

其實你都幾慘，明明你個狗竇仲有幾隻同類
但次次得你獨力支撐住

應該係“比”

原來狗唔講義氣

無忌弟弟肯肯定係藏獒

好想食
想講好辣

你同我挽鞋都未夠班呀

同張狗同住一個狗竇

等睇俾無忌弟弟咬

呢下引戰

無忌弟弟公然串9若黨

冇用架，若黨都係反動物聯盟

愈睇愈似繞芙

咁反教主聯盟都有弱者㗎嘛
不如改名做弱黨啦

係度鍵盤
恰到咩上心口
豪無實質傷害

佢想推post姐

咁好抽

狗陽神功護體

佢言行舉止同長相引發出嚟嘅魅力同氣質 世間少有

楊逍偷笑

唔使你可憐

反動物炸

午安了芷若

世界大戰 can you feel

我又要磨刀了

午安

斬狗公

得得得得得得得得得得得得得得得得得得得得得失一笑中

lunch time

磨刀自宮？

留名上勁歌唱live走音

琴晚我打柒左班南亞幫
佢哋以後見到我都會嚇到掉頭走

Gay

唔怪得尋日唔見左人
而家訓緊醫院?

俾南亞幫屌到神智不清

咁張狗做咩摸我芷若心不在我若

狗公有樣睇

芷若肚仔痕

唔知點諗答你

少少傷駛乜訓醫院
反而係你呀 買定醫療保險準備俾我打到瞓醫院啦

2019倚天屠龍記 (59) TVB 星期一至五 8:30pm 無忌弟弟孤獨一生

講緊野食
真係咩人諗咩野

恰到好處

去搵獸醫

你放心
菊花完好無缺

你哋先係

唔好亂講呀我地芷若仲係柱

佢嫌我地若黨之前屌佢唔夠
快啲搵黃蓉學番幾招打狗棒法先

1001